情緒有問題

最近可能工作壓力太大
少少事就點著我
情緒波幅好大
本身笑緊 轉個頭就好嬲好嬲
唔屌人都好 一屌就越屌越嬲 要坐底靜下先平伏到
事後諗翻其實小小事
帶好多負能量比身邊既人
我係咪有病

睇醫生

通常有無啲相同既野先觸發到？